隻牛就到期 揸唔揸到期算好？

我隻牛係66853，有500000股，就到期

另外想問下到期之後會比返幾錢我？

會打靶

到期會結算囉
自己google啦